陳展鵬淘寶買車胎瀨晒嘢 網上開炮反遭大陸網民恥笑

試過因租約問題同業主起爭拗，要攞晒相片單據出來討公道的陳展鵬，近日又為不快事扯火，事緣他在淘寶買車胎貨不對辦，在微博出po炮轟被騙，留言狂呻在內地淘寶買嘢令他失望，即時引起內地網民熱烈評論；唔知係咪反應過激，煎Pang其後留言指是店主發錯貨，已經有淘寶介入處理，事件露曙光。雖然避過金錢損失，不過車胎直接影響架車行駛安全，唔係買架玩具車咁簡單，就算香港冇代理，外國訂貨需時，為安全計，做咗人夫人父的煎Pang，保障妻女安全先係最緊要，買原廠正貨等吓又何妨？！

近年網購盛行，相信唔少人都有過在淘寶購物經驗，但估唔到，視帝陳展鵬都鍾意買淘寶貨。日前，煎 Pang就在微博炮轟，指在淘寶買了一款價錢由人民幣1,000起的車胎，卻貨不對辦。他留言說：「被騙的感覺很差很差，想不到現時在內地淘寶買貨都是一樣。失望！」此 po一出，即時引起內地網民極大回響，有網民留言認為他小題大做，亦有人勸他買車胎應到實體店最安全！也有熱心網民教他，若買大件貨物就不要淘寶，不然就選旗艦店買。火氣未消的煎 Pang立即回應網民並解釋買淘寶貨原因，只是因為香港冇代理，若在外國訂購又要等上一個月時間，而內地淘寶只需一星期就可以。

內地網民反應兩極，有人認為他小題大做，亦有網民著煎Pang搵淘寶介入事件。不過，煎Pang就解釋買淘寶車胎因香港冇代理，外國訂貨要一個月，睇嚟佢真係好心急喎！

出 po呻爆不久，煎 Pang留言表示有轉機，透露店主發錯貨。不過，已經升呢做人爸的煎 Pang，購買對自身安全有關的車胎，即使嫌外國訂貨需時，也應該搵相熟代理幫忙，網購畢竟冇保證，架車又是用來接載妻女，如果車胎行駛時出事，損失已經唔係金錢可以彌補，對近期防疫高度戒備，最緊張妻女健康的他來說，似乎有啲失策。

想節能

搵咁多仲淘寶 ... 仲要車胎

平時買嘢都望真
Made in 新冠即放番底啦

呢條渠頭 買野都渠過人

佢揸咩車香港冇貨

普通人網上講無問題 但做藝人最好唔好將呢種事放上台面講 或者可以用另一個無咁激動嘅語氣依家反而有反效果

睇佢出個post都亞視味濃

抵死

即係真心膠，唔知世途險惡

幻想緊集運四條胎落嚟個畫面好搞笑

咩軚咁巴閉

係咪優科豪馬輪胎

呢隻點會無代理

撚呔能

傻ＨI
命就得一條
冇電冇熱冇轉動唔食落肚先TAOBAO 是常識吧

比左單車胎佢？

可能揸 比亞迪

《武漢肺炎》全球名人中招List

幾時到香港高官同出名藍絲

雖然我個淘寶咩都有,但就係無諗過車胎都有人淘

祖國資源多？
祖國病毒仲撚多

祖國資源多

痴線 呢d野都淘寶😂😂😂

咁大件點運落嚟?